 inciso trinta e quatro igualdade de direitos entre o trabalhador com vínculo empregatício permanente e o trabalhador avulso parágrafo único são assegurados à categoria dos trabalhadores domésticos os direitos previstos nos incisos quatro seis oito quinze dezessete dezoito dezenove vinte e um e vinte e quatro bem como a sua integração à previdência social  